吉田之寶巴打請入

如果唔得
當笑話笑下就算

呢個係連登仔對我既睇法

吉田巴打：

如果唔得都留幾隻字

我自己另諗方法

如果可以指點

當我由頭學過炒股

應該睇咩書？

咁有心機整?
點解冇人幫我整?

連登多痴線佬

Btw

請求你

我感覺kick住唔上唔落

去返我po度講

邊個post呢

吉田將會成立基金公司, 已經請咗第一條靚

請咗格爾?

你其實想點

想搵多錢退休

你上岸未呀？

我地識左十年未？

請唔請阿四

on 9 仔
去到津巴布韋你發覺自己＝0